Exercice  de semaine 5 avec le Groupe 2. Dorian Cibot encore absent de la semaine ce qui fait que nous travaillions à trois.
Encore une bonne cohésion d'équipe malgrés que parfois nous avons eu du mal